{"translation-revision-date":"2025-03-27 19:29+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"gutenberg-blocks\/Booking\/build\/index.js","domain":"hostinger-ai-theme","locale_data":{"hostinger-ai-theme":{"":{"domain":"","lang":"pt_PT","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"A customizable booking form for your website":["Um formul\u00e1rio de reserva personaliz\u00e1vel para o seu s\u00edtio Web"],"Add text...":["Adicionar texto..."],"Booking Form":["Formul\u00e1rio de reserva"],"Button Settings":["Defini\u00e7\u00f5es dos bot\u00f5es"],"Button Text":["Texto do bot\u00e3o"],"Consent Text":["Texto de consentimento"],"Enter your email...":["Introduza o seu e-mail..."],"Enter your message...":["Introduza a sua mensagem..."],"Enter your name...":["Introduza o seu nome..."],"Field Settings":["Defini\u00e7\u00f5es de campo"],"I consent to use of provided personal data for the purpose of responding to the request as described in Privacy Policy which I have read. I may withdraw my consent at any time.":["Autorizo a utiliza\u00e7\u00e3o dos dados pessoais fornecidos para efeitos de resposta ao pedido, tal como descrito na Pol\u00edtica de Privacidade que li. Posso retirar o meu consentimento em qualquer altura."],"Label":["Etiqueta"],"Link to your privacy policy page":["Liga\u00e7\u00e3o \u00e0 sua p\u00e1gina de pol\u00edtica de privacidade"],"Placeholder":["Espa\u00e7o reservado"],"Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privacidade"],"Privacy Policy Link Text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o \u00e0 pol\u00edtica de privacidade"],"Privacy Policy URL":["URL da pol\u00edtica de privacidade"],"Required":["Necess\u00e1rio"],"Select date...":["Selecionar data..."],"Text to display for the privacy policy link":["Texto a apresentar na hiperliga\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de privacidade"],"The text shown with the privacy policy checkbox":["O texto apresentado com a caixa de verifica\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de privacidade"]}}}